抑鬱撚夠鐘入黎叫春啦

逼緊自己做野分散注意 個心都係頂住頂住 各位巴絲入黎放下負傾下計 或者等我開解下你地

賭波輸兩萬

樓主近況如何

宜家仲有冇賭適可而止呀 有冇得問親朋戚友借住先

都係咁 冇乜好轉我好努力深呼吸 我個心都係屈住好辛苦

覺得自己抑鬱到應該要睇醫生。
但個心好似住左個天使同魔鬼咁，一時覺得自己應該向人求助救下自己，一時又覺得求醫咪又係要食一對抗抑鬱藥都唔會有用....

做呼吸練習就唔洗深呼吸嘅 只要慢慢吸慢慢呼就得 將注意力放起呼吸就可以 唔好理會所有思想同情緒

咁又唔駛借錢還嘅，輸自己錢啫

我明你呀！就算我宜家睇緊醫生都係咁念 我覺得首先你要調整好自己既心態 其實醫生係唔會幫到你啲乜所謂既抗抑鬱藥唔係真係醫到抑鬱 只係令到你個人開心翻啲 再去調整好自己既心態 咁先可以真正康復 藥只係輔助 幫可能淨係靠食藥好翻架 同埋你都唔好覺得係要人地救你 我一開始都係咁念 希望有人可以拉翻我出黎 但抑鬱真係冇人救到 係真係靠自己捱過去 ching唔好卑太大expect卑醫生或者人地救到你 唔係既話落差感會令到你更加崩潰 我就係一個活生生既例子 現實其實好難搵到人明我地 有咩事上黎連登叫春！我都係咁

點都好 唔好繼續沉落去

係咪類似打坐 冥想咁

感覺無得同心上人進一步發展

i know that feel 遇到彼此相愛既人係最難既 我呢排都遇到差唔多咁既情況 鐘意既男仔有女朋友 但放心我唔會有任何非分之想的

多謝巴打

食左藥都好似冇咩好轉，日日又down又頹 幾時可以甩難

巴打食左藥幾耐血清素通常要食兩個禮拜以上先見效

我都係 一停藥就喊到痴線 好辛苦

絲打頂住我琴日都係就黎死 就黎顛 撐住呀

成日叫自己正面啲，但控制唔到個心走左去諗負面野

我停左一星期 喊足一星期 好攰好辛苦

我明就算唔念個心都係頂住 都係好辛苦

絲打我追你post你同我個情況好似

咩情況 屋企？

你話你身邊既人都離開你我都係咁

你係咩人？朋友 男朋友嗰啲就算啦 可以再識
我都好感恩依家有個好朋友一直陪住我 有時病係可以同人講嘅 不過要睇對象 我好需要人陪 佢依家無時無刻都陪住我 其實我都好咗啲

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我都好想有人陪到我但有時同人傾 傾完我都係咁 自己都唔清楚自己到底需要乜

嗌出黎會舒服啲

有時可能係陪住就得 都冇人知我想點 同佢9噏下已經放鬆咗

多謝你啊好warm
但近排真係發生太多事搞到我好容易就崩潰夜晚就亂諗野💔

我都係咁 小小事都會顛 你搵唔搵到人傾？冇既話你唔介意可以搵我傾下

當初以為同身邊d朋友傾會好d,點知人地完全唔care💁‍♀️💁‍♀️正確d黎講冇同情心企係我角度諗
,之後我有打機同翻中同訴下苦先好d

大家已經做得好好 冇鬱住起個心入面肯講出嚟

一直都唔敢同其他人講心底話，係度叫下春同埋見到有人明自己真係舒服左少少

有咩稔唔通就上嚟呻 大家都會幫你拆掂佢嘅

我明佢地反而會怪翻你係你自己太脆弱先會咁 不被明白既感覺 令到自己更加辛苦 好似係個黑洞到 冇人願意入黎 你都出唔翻去

食左成年啦 劑量都加左兩次 食過左兩隻藥

其實好想問點先知自己係抑或定焦慮？
我成日好唔開心 好易頹好想喊，成日咩都好緊張好驚，訓極都唔夠咁，好易燥 覺得自己好大壓力(無fulltime工，月入$4,5千)定其實我只係太大壓力？

係啊，就好似呢個世界冇人願意進入你嘅黑洞拉你一把咁，不過前日比中同係打機的時候佢係咁比d正能量我又氹下我，就覺得呢2日終於有翻d𥌓光，雖然唔知可以維持個正能量幾耐...

你呢個情況就算冇都好容易變有 到時就好難搞 情緒病難醫過cancer 趁你仲未沈淪快啲去睇醫生 就算冇都可以去見見心理醫生 訴訴苦都好

ching難受既話上黎訴苦 現實好難有人明 但呢度我地明白你 至少我同緊你一齊並肩作戰 頂住呀

唯有不停搵啲野卑自己做分散下 有時我會念我生活係呢片黑暗當中係我應得 咁念我會冇咁辛苦 btw絲你打咩機 我都係絲黎 都有打機 唔介意得閒可以一齊吹水取暖

手機PUBG咋我

一齊玩啦

好呀🤣🤣我加你？

加左
我係3個英文字母再加2個數目字嗰個

因情傷？

不如開個抑鬱叫春group?

我係比第一個ex搞到有抑鬱，要食藥
最近又比人飛

我都係
好想加藥但醫生唔比

同路人 每日都為生存好辛苦

留名

我比另一半離開
追又係佢追我 而家又話我煩 好辛苦

成個人好迷失

drink more water,water always can help you my nigga

你講得好好

我都係 試過比人話返轉頭
有啲就 睇人pk最開心

我都係咁

完全明白 唉

我係絲 怕比人起底
好想圍爐 係咪有group入？ 好辛苦 現實好似冇人明自己咁

我真係好想好想忘記

我同另一位連登巴打就係每次做運動都會影相俾大家打卡，約埋一齊出嚟會好難夾時間

到夜晚就病發 個人好sad 不停諗負之後喊

個人sad但唔會喊，喺人面前仲會笑
辛苦

本來冇嘢架好專心咁做緊自己嘢
睇到你個PO就突然悲從中來T.T

成日想知佢做緊咩，去咗邊到，好掛住佢呀呀呀呀呀

好辛苦呀

I know that feel
我前排都係咁，跟住走睇悲傷嗰陣仲要係戲院喊到收唔聲對，眼仲喊到爆埋微絲血管
不過宜家連喊都喊唔出
共勉之我地一齊加油,u are not alone💪

已經咁悲傷仲睇比悲傷更悲傷的故事會令自己更加悲傷㗎 一齊加油💪🏻

我理性知道做人最重要係對自己有交代，同埋相信自己嘅價值，但現實、工作同我埋鍾意嘅人好似不斷否定緊自己咁，好辛苦

互勉之

嗰陣我冇乜事唔嚴重㗎，同埋本身我都係眼淺的人黎
係睇完之後到宜家呢段之間時間發生好多事先嚴重左

嗰心入面就好似住咗隻天使同魔鬼咁，日日係度打交

我明，但係個心好似唔聽話，成日輸左俾魔鬼

做野同食野時都成日都心口作悶咁，但係我最衰又增嘅磅要食多啲野，成日夾硬好似填鴨咁隊自己食野

加油阿 調整下心態 去面對一切

尤其係喺屋企人面前扮冇事

我講得好但我自己做唔到 但係希望可以拉翻你地出黎 有咩唔開心都上黎連登叫下春同我講 我會儘力去理解明白你地 我知各種痛苦係有幾咁辛苦

今日又搭搭下巴士喊 即刻食咗粒朱古力好咗少少
而家夜晚又嚟料 個心硬係有啲嘢頂住頂住咁

唔好諗住幾時有得拍拖，增值下自己，擴闊自己眼界，善待自己並將自己變得更加好，到時有欣賞你的人出現的時候就自然有pool出

就算有frd 啲frd根本就唔知要點處理 唔知點安慰你

我明 辛苦曬你

真心問巴打 有無醫生介紹？

借完錢比人唔敢追
條友仲越黎越梳遠我

好煩

我係絲我都係睇公立 不過我比較嚴重同緊急 兩個禮拜複診一次 你想睇私家我有個list係私家診所同政府有合作 有優惠 你要唔要？

你都冇錯唔洗煩！還錢天經地義 唔好對呢啲人心軟

同一個拍左拖4年嘅女朋友1個月前分左手 佢星期一話有新男朋友叫我del左ig個tag佢 點知佢星期2話係玩我睇下我有咩反應 話根本無新男朋友話想同我復合 點知我頭先打電話比佢 我隱約聽到有把男仔聲話bae are you ready？ 之後佢就話唔講啦要出去食野啦 之後先傾 我已經2日無點瞓過 同日日都有d好on9嘅映像起我個腦到 例如佢同個新男朋友去玩 去食野咁 我覺得自己好辛苦 就黎支持唔住
利申：long d 我英國佢加拿大